有冇人比男仔當面話過妳好樣衰

到而家我都唔敢直視D仔
唔想再比人鬧多次

執下 人人都可以好靚
唔論肥瘦先

嗨

好地地唔會俾人咁講嘅
可憐之人必有可恨之處

使乜理人哋點講呀 人哋把口咁衰

我已經6舊腹肌

有冇人比女仔當面話過你好樣衰

咁啱呀

你好樣衰

試過被女眾目睽睽話"我搵男朋友一定唔會搵你呢種"

性別一調轉啲留言就唔同曬

拾人牙慧
講完等於無講

男人比人話樣衰

「不過港女就係咁膚淺 呢啲臭雞就唔好理太多啦」

女人比人話樣衰

「好地地唔會俾人咁講嘅 可憐之人必有可恨之處」

Cat girl 都得？

估到有人講
所以話先唔論肥瘦 極端例子too

我算有良心冇貼圖

貼都唔驚 會秒關

慘